[FF] 如果北京19大時中咗北韓核彈

成個城市冇晒
咁跟住會係邊個領導大陸？

香港建立中華第二民國